清真寺一事話我哋知，第一個做係天才，第二個打上做就已經係蠢才

和理非手足們Perfect act 不過我哋一於繼續Be Humble同加強connect教徙們，唔使認天才

第二個去做嗰班人呢，你點樣吟詩都吟唔甩、黃河水洗都洗唔清㗎喇得罪全香港十萬八萬個方丈老婆仔女出街小心麻包，仲有睇著間屋啊

推

今日和理非真係贏到開行

白左所期待既宗教民族共融既理想鄉係香港因為popo水炮而實現咗

衰多個男人婆就咁走入人哋間屋

根本就係平時係警局威到打橫行，平時生活覺得自己係高級警司，對眼生係頭頂，覺得你要我下凡處理你Ｄ南亞族已經好俾面

究竟佢地去攞景定贈慶？

見血係必要 班狗對著香港人驚都唔驚.

喺狗屋習慣咗mak大個閪比人插當賺人情
諗著喺清真寺重施故技

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 修正港鐵、巴士可加可減機制
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係

醫療、教育方向

- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工
- 興建至少四所新區域全科醫院

求正評及幫推！